跟住佛u 遊阪神京 (live 黎好似)

過多幾個鐘去機場
仲未執行李未plan行程
目測六日行程一日usj
一日京都
一日神户
大家點睇

推

執緊行李

留名 ， 獨遊撚想去東京

等緊上機

hx616

立刻g持

過兩日都飛，留個名

但樓主去京阪神喎

今次唔係獨遊了

去邊

Thank you 清

大阪？

大阪

都係日本 不用分得那麼細

先美國再東京

Lm 睇㗎妹

身在大阪但仲未plan
今日尻行左心齋橋
聽日要去食好西
再之後就食完先算

依位仁兄行程咁跳脫

想去飛田

心齋橋好悶

好想食吉烈牛

邊度有得食 聽日去先

吉烈牛應該係牛かつもと村最穩陣，難波有分店

牛かつもと村，睇地圖難波站附近應該有兩間分店，而且兩間都好近。不過唔知點解睇Tabelog 牛かつもと村係東京幾間分店既分數都超過3.5分好高分，但大阪三間分店就只係僅僅過3分，唔知點解同一集團係大阪會低分咁多，可能大阪人唔鐘意食吉烈牛

心斎橋個頭好似都有

上次見個fd係東京食
好似都係依間
圍番hkd都只係98蚊
條友仲話勁好食
好羨慕！

仲未執完行李
同行人仲訓緊教

係大阪留名

咁夜唔訓？

訓唔著

成日去旅行

bookmark左 搵日去先

我記得絲打幾靚

又黎

呢間嘢東京好多人排隊的，預排起碼大半個鐘。另外大阪火車站Lucua內都有一間分店

終於到大阪！

絲打應該唔招呼

呵呵呵

襯年輕有時間去多d

多謝

係又去

係啊
純粹想參觀下

留名睇㗎妹

係機場食左個飯就去左臨空城
早兩日睇天氣係23 到24度
點知依加得16 18度
著得太薄好凍
不過天氣好好

買左個包
波子汽水味
覺得不枉伏神依個名

依加唔知去邊好
Outlet無野買又拖住個喼

今日去京都落左陣雨

唔比影相嫁喎

正

繼續睇

等靚相

如果最低16~18度,其實係咪著短袖衫去都得?

下個星期去,睇左個預報,好似幾日都落雨

其實係

暫時未有

難波附近有乜好食

定係應該番心齋橋食

人生第一次坐特急
架車好型好爽
舒服過坐飛機
uo坐到我屎忽痛

南海50000系

搭去日本4粒鐘都坐到屎忽痛, 咁你有機會去歐洲一定要坐阿聯酋, 佢地D位闊D

個wifi 好9廢

Where are u now?

個頭j撚死人
可惜無影到相

有錢先得嫁
未出過歐洲

剛番到民宿
累到豬西咁

大阪？邊區？
冇野睇ge

沖埋涼打
廢事一邊行一邊打
今次都係住日本橋

行完成個outlet 乜都買唔到
拖住個喼又廢是周圍走
決定死番去check in 先
今次都係住airbnb

搵路其間見到貴族鳥覺得好肚餓好想食
不過又想試下其他串燒
有無好推介 ？

去到樓下嚇左嚇
好邪教feel

入面倒是正正常常

好撚q

行左陣梅田好撚餓
去左食巴打推介牛かつもと村
好多外國人食

屌你排完出面仲要排入面

呢間嘢特色嚟，條龍由樓梯排到去出面，見啲人影相間間都係咁

咁好唔好食？好食聽日試下

me too😂

D 動物邊個幫你睇住。。。

都要有目標(睇建築, 睇文化, etc)先值得去, 純粹想hea下, 亞洲已經夠哂

呢間野好喜歡開係地牢， 好多分店都係咁

個日路過見到排哂係對面d雪糕筒到等 以為未開門
再望下原來係地下都有人排緊

唔止呢間，「淺草牛かつ」、秋葉原間「壱弐参」都係咁，好似全部吉烈牛鋪都鍾意開係地庫俾人排樓梯

盡量唔好QUOTE圖
用電話睇拉極都有

繼續睇

又係你
留名

幾個鐘後飛 乜都未plan 好驚

唔係周遊中國嘅咩

食新地

今日去神户
有無推介

在線等

但其實等得唔算耐
可以接受

好食

實有人照顧
放心

去亞洲殖民地睇住先
有錢再去歐洲
想去越南

但值得一排

巴打食過咁多間
但其實吉列牛都唔係好吉
感覺上就係普通好食既牛肉

正評

又係你

唔洗驚啦
見步行步都幾有趣

遊完
未搵到腳去重慶

好老實未食之前完全無諗過咁平
正常分量1300
雙倍都只係2400！
仲要高質

鐘意食幾生幾熟就自己燒

食完好滿足

而且環境都幾好幾靜
就算好多人等緊
職員都無表現壓力比你
環境都感受唔到有人等緊

不過我地食完好快閃人
人生第一次行藥妝店
好撚逼
兜多轉心齋橋同激安就番屋企攤屍去

日本黃金週真係好誇張
人好多
上一次黎好行好多

越南好正
不過local tour嘅團餐仲頹過學校飯堂

外層係炸過？

對枝可樂有興趣

京都玩兩日la 大阪都沒野玩

再唔係坐遠少少去名古屋 伊勢 三重 睇下忍者

我剩係食過牛かつもと村咋，其他嗰啲我純粹見相都一樣係影到開地庫樓梯排隊

我都覺得嗰層吉烈同冇都冇乜分別

啲牛本身靚，無論自己燒到佢幾多成熟都好正
不過我下次都唔會叫埋個山藥泥，食完好通便，之後忍唔住行行吓開大

正常要跟local tour?
我打算去峴港睇殖民時期d建築
好撚靚

係啊
不過無乜特別口感

百事有可樂

仲有上次排緊隊時個職員拎個牌俾我睇，話係個唔知乜嘢網度打食評之類就可以免費獲得指定套餐（好似係最common嗰個），嗰個網名係殘體字，應該似係大陸版既OpenRice

好似會好緊密咁d行程
係大阪抖下都唔差啊

係有日本版open rice定係點
屌笑死我
好彩對山藥泥無興趣

無遇到喎
係咪大眾點評？
巴打識日文

遠嘅地方交通唔方便, join local tour 慳時慳力

其實都係去伊勢神宮行個圏 食下松板牛
伊賀甲賀果度d 忍者屋 1個鐘就玩完
名古屋其實都幾悶
想hea 下 去京都行下古寺奈良撚鹿

又好似真係叫大眾點評
我唔識日文架，個牌叫你去大陸個網寫食評，當然都係寫中文俾你睇啦。我又無端端唔會有大陸網既acc，所以冇理佢

樓主月薪幾多先可以成日去旅行

查實正正常常有份工, 都可以成日去旅行, 平時洗少D, 不過樓主成日有心力去先係勁

價錢如何？
巴打上次去邊

神户過去遠唔遠
不過我對忍者屋無乜興趣
比起玩我鐘意睇景多d

以為你係大陸人

去河內, 5日, 唔計機票, 2000蚊都用唔哂

純情學生妹

學生時間係多d

學生黎講, 你都幾有米

其實都遠 坐個幾鐘接近兩個
果邊算係日本中部
如果你番香港用中部機場 咁就方便d

去左黑門
極多人

儲左好多年錢諗住讀Ma
家陣唔讀

大阪出發係咪仲遠？

大阪去係方便 多路線
其實奈良或者京都會近d

就咁睇地圖 伊勢係右邊近海 其實都幾好行 比較出名多人知係伊勢神宮 同伊勢海老即龍蝦

咁日本人一向對香港人都係俾殘體既牌我地睇架啦
就算去藥房埋單睇到你本香港passport，有乜特別嘢想話你知佢都會專登搵個大陸sales過嚟serve你

唔該巴打
不過京都應該順唔到便去埋伊勢
淨係預左一日時間

暫時未遇過
唔知叫唔叫好彩

應該間間牛かつもと村都有啲唔同，我去新宿嗰間，佢係連樓梯牆上都貼咗呢張poster叫人係大眾點評留食評送免費餐（其實咁算唔算呃食評？我都未食又點寫食評 ）
同埋睇返我個餐牌最平都要¥1400，貴你¥100，因為佢一定要連明太子

又去

去親日本都一定要買酒
好扺屌
下面6罐都只係600羊

好食

搭單一問
我黎緊11號都係去大阪 7日6夜 打算睇景多 買左廣島關西JR pass

5日pass諗住行 嚴島神社
天橋立
鳥取沙丘
姬路城+神戶港
京都

想問巴絲有無更好提議

飲咁多

下面個款阿信屋有賣，我飲過桃個個味，幾香易入口不過似汽水多d

去䄂戶食和牛？

搭車多過玩 wo

lm

係神户食完飯唔知去邊好

去馬賽克廣場行商場
等到黃昏睇夜景

依加係loft

好遠
打算去美術館

地鐵行過去十分鐘倒到

到了
Thanks 巴打

又唔係一日飲曬

正囉咁咪
香港賣好貴

係啊
好正
仲好貴

邊間？幾錢？午餐嗎？
使唔使一定要book定先有位？

印象中好似$6.5
仲平過日本

民宿個窗簾好廢
晨早曬醒左
仲早過鬧鐘起身
預是去左黑門市場
但一件魚生都無食

發現周圍都無花見丸子食
太過份

由難波搭去神户大概45分鐘

屌...你D人可唔可唔好再QUOTE一大咋圖黎REPLY呀

你洗唔洗返工架?

影D人山人海嘅相黎see see

岩岩上星期就係神戶，好懷念

等樓主上水

玩自己咩
整個咁o既行程
chur到唔chur

午餐
最好book 定
我見都幾full

但得幾隻味

睇你願唔願意犧牲其他時間姐

今次好少影相

神户都幾悶

上鳥

Book 左一點鐘
唔識路
遲左五分鐘左右到

終於到
有三層
不過目測遊客多過日本人

記得book 吧台位
師傅切埋燒好比你食
叫師傅決定幾成熟
覺得完美

埋單兩萬多少少
感覺滿足

食完周街走 每條街都有神户牛餐廳
鐵路站附近仲有介紹神户牛餐廳嘅店
好撚癲

正到...不過成2萬yen, 真係

好想去日本呀！！！

可以食平d
睇menu 做人

行啦

五千羊個隻我覺得已經好滿足

豪

做咁耐人, 未捨得食超過一千蚊一餐

屋企唔比一個人去 約人又好難就時間
睇咗當去咗

請問要點樣book？
入佢官網填佢份form？
我見有一欄要入電話號碼，但我地買既電話卡冇電話號碼架喎⋯

又係佛you 你去旅行
我早兩個禮拜去完東京返嚟
已經好掛住啲嘢食

我去Mouriya食神戶牛，你去邊間？

去京都多幾日啦 大阪除左shopping無乜好去 去中之島啦黑門已經無乜好去

好似個包中左毒咁

你地咁早
定應該話咁夜

絲打

嚟緊我都去大阪

btw 我是來留名的

難得一次

兩萬兩個人分啊
都係700幾一個

絲打？
其實自己去屋企人唔會知

係啊上網填
入番香港電話就ok

再飛

就係Mouriya

應該book 唔切京都酒店

仲要買左兩個
200羊一個

食左士多啤梨味先
覺得好難食口感好差
然後食波子汽水味
即刻覺得士多啤梨味都唔係太差
買個陣仲見到個㗎妹買左7個

巴打

完美巴打

有咩行程
今日唔知去邊
但夜晚會去睇燈飾

Mouriya係可以添白飯嘅
不過就不了
留肚食其他
Mouriya附近就係生田神社

好難得無買到御守
實在無乜特別

我10月去名古屋
有一日喺名古屋唔知去邊好
如果即日來回伊勢神宮
會唔會好on9

會

話曬日本三大神宮 你可以去行個圏 再坐幾個站去鳥羽 睇下海女 好似仲有海洋館之類

我都覺
但名古屋又唔知去邊
原本上高山 但嗰日冇房

我計過
時間係夠
但我想問係咪買佢張近鐵5日卷
抵過單程咁買？

名古屋本身係好悶既地方來 沒咩特別 最多食下雞翼 其餘都係去d 近海地方遊覽下 所以我係咁推三重縣

我果陣自遊行 咩都係買單程
其實都幾傻仔
至於你話抵唔抵其實睇你會唔會好chur 係咁坐佢
或者睇埋佢有沒d 特別附屬優惠

係 我見都係話行街多
我睇過 1450日圓單程
去得過 反正都好少會去三重嗰邊

睇阿嬋

除咗大阪城 同埋 去人哋個校園祭就無了
咩去下啲酒吧、居酒嘅… 但無頭緒，又唔想去啲太公廁嘅

D 日本仔去參拜神宮都係一年一次 你當黃大仙廟咁上下 回程番名古屋市區搵間餐廳食松阪牛
坐車都成個鐘 好快玩完一日

四月頭去完六日五夜
聽日又去多四日三夜
都係大阪

想問下我咁嘅行程O唔OK

Day 1
4:30～5:00 起身沖涼換衫
5:00～6:00 Call車去機場
6:00～7:05 Check in 食早餐（買定）
7:05～11:55 flying to 關西
「機上buy南海近鐵」
11:55～1:30 check out 加買pass
「關西周遊卡 3days」
1:30～2:30 坐車去酒店
「難波》心齋橋六號出口/禦堂根線」
2:30～3:00 Check in 放低行李
3:00～3:30 休息一陣
3:00～5:00 食嘢@北極星蛋包飯
5:00～5:30 預約道頓堀水上觀光巴士
「如果要等就行激安」
5:30～6:00 20分鐘遊船河
「900 yen per 1」
6:00～7:00 行大丸（水果千層蛋糕甜品出名
7:00～8:30 行街波鞋藥妝
8:30～9:30 華蓮（食豚肉出名
9:30～10:00 返酒店休息

Day 2
7:00～8:00 起身跑步
8:00～10:00 洗澡換杉
10:00～11:30 乘車去奈良
「心齋橋》大阪難波 〉奈良」
12:00～1:00 lunch@麵闘庵
1:00～5:00 奈良公園+春日大社
5:00～6:30 水谷茶屋+回近鐵
6:30～8:30 回道頓堀dinner
「道頓堀肉劇場 or 磯丸水產」
8:30～9:30 打保齡球 夾公仔
9:30～10:00 回酒店

Day 3
8:00~9:00 洗面換杉
9:00～10:00 早餐
「コメダ珈琲」
10:00～12:00 去姬路
心齋橋去大阪難波站搭乘尼崎或神戶三宮方向的阪神電車，再從尼崎站或神戶三宮站轉乘往姬路方向的山陽電車到山陽姬路站。
12:00～2:30 姬路城+好古園
2:30～4:00 lunch
「姬路沾麵」
4:00～5:00 姬路piole百貨
5:00～6:30 回難波
6:30～8:30 行下
8:30～9:30 dinner
吉列牛

Day 4
9:00 出門
9:00～9:30 難波寄存行李
9:30～11:30 難波神社（獅子頭
11:30～1:00breakfast
「黑門市場」
1:00～1:30 去動物園前
1:30～2:30 動物園
2:30～3:30 商店街
3:30～4:30 通天閣
4:30～6:30 回難波去機場（南海
6:30～8:00 check in
8:00～11:00 flying to hk

今年已經飛咗兩次喇
邊有咁多時間

係 但佢地會問得好仔細 好易穿煲
好似去轉旅行都呃呃騙騙又唔太好

絲打幾大

樓上問行程都算
仲貼埋圖水蛇春咁撚長做乜尻

應該去下公廁地方
然後夜晚去喝下野掛

日本人拜神個畫面靚好多

屌你依加先5月已經飛左兩次

咁你死心

人生第一次去旅行兩點都未出發

攤屍

旅行梗係chill住去

對唔住囉
咁吉列牛真係好好食啊

千奇唔好係街到飲野菜生活！

好想生蛋！

以前最遲都只係十一點出門

係
無行程真係好爽

還好啦
無特別會再想食
雖然真係好扺

識飲一定係朝早飲

生左未？

點解你成日可以去旅行？唔洗番工？

覺得支野好撚難飲

應該係番民宿飲

生左一堆粉紅色蛋蛋

今次有廁所！

請假

大陸野黎嫁咩

行完生田
周圍9遊左陣已經餓
一去旅行就係咁想食野

實在唔知做乜好
本身想去美術館睇鋼煉展
但google 顯示極多人
就放棄左 出發馬塞克廣場

仆街個雪糕比人一淡食左一半
me: ???

馬塞克廣場地方都幾大幾舒服
有d攤位可以食下野飲下酒

仲有遊覽巴士坐
坐下坐下訓著左

我意思係支野唔好飲

枝 sorry打錯字

睇錯
我覺得ok喎
無青味

24

等我老既時候再去

依加唔去唔通等老左生埋仔先去 ？

有心無力嫁啦到時

Cremia
每次去日本必食！

遊覽巴士幾錢？係遊覽巴士瞓著咪浪費晒

黑門賣550
想呃我50蚊

遊覽巴士好似一轉300左右
有一日券賣 600幾

好sad 你係絲？

要bookmark 了

雪糕望落好好食

坐遊覽巴士番到車站
訓醒倍感肚餓
經過見到麵包店
話一百年紀念 推出芒果包
當然要試下
仆你個街甜到牙齦都爛

然後同行人推介
話鐘意食花見丸子應該會鐘意佢

嗯... 不予置評

不過同樣係車站食
依個章魚燒的確唔差

係啊細你少少

Thanks

全日本大部份都賣¥500，都有啲賣¥550，賣¥550我都一定唔幫襯

無撚左半個

其實香港都有得買
不過貴20蚊hkd左右
同細d

依個真
呃遊客既感覺

香港既Cremia就算吧啦，最大分別係塊飯好脆弱，過咗一陣塊餅已經俾啲雪糕浸到淋晒爛晒

同埋好似溶得仲快

好快就死番難波
出發去搵DHC專門店
依邊要買滿5400先退稅
差200

經過見到依個扭蛋機好正
不過略貴

仲有好尻既柯南cafe
個死人咖哩飯真係笑9左

有冇買宵夜

係難波

有
同行人驚死會餓死我咁
買左一大堆

邊間
好無食
頭先都研究緊燒肉同邊爐邊間好d

聽說魚生飯幾好食
唔食生既我只能吃狗飯

回家途中經過間cafe
決定聽日去

順便一提 落妝濕紙巾真係好方便

神戶去唔去都把就
零價值

若狭家我食過幾間都ok，唔係話超好食但真係幾抵食，佢係日本都好多分店，但Tabelog同Google map評分就比較低，以平價海鮮丼嚟講我覺得都食得過的

冇神戶夜景相睇？

話咁快就第三日
去左尋日講既貂貂cafe 去睇貂
(其實係叫小動物cafe)
諗住去撚貂
(掉低屋企隻貂黎日本撚人隻貂 )

去到見到女僕地縛貓
有d失望
以為佢地會放d動物周街跑
點知全部都係關籠
感覺不太值一去

跟住去左大阪小秋葉原
個波羅包好多人食
不過我想講唔好食
留番香港買個3蚊波羅包好過

四出搜尋pop team Eric 既影子

人生第一次扭蛋扭到自己想要既野
好激動興奮開心感動

其實係
不過未去過啊嘛

同意真係抵食
不過熟食一般

無留到夜晚
645日落
5點幾肚餓走鬼左

普普通通

呢間若狹家好高質架喎
去到必食

求期食左間拉麵
好似叫天翔
味道中規中矩
走個陣送左張餃子券比我地

然後又走左去夾公仔
好想要舊肉！
係浪漫！
有無人明！？

唔識死
見到全家做宣傳
去試一睇就知伏既夢既味道

本身想試宇宙點知賣曬
睇黎大家都好有試伏既精神

係夢既味道
不予置評。

我唔食生
聽同行人講係幾好食

聽日去京都
落雨
屌

好食 幾高質
最好丁係姐姐跪住係到同你落單，笑住咁慢慢等你睇menu
真係佛也心動

叫乜？
好多間都會跪嫁啦

唔怪得之咁熟口面
我夜晚去食，冇乜人
神戶牛好好食，仲好貴添

係啊 不過係姐姐好j
個甜品都好食
叫國產牛燒肉あぶりや

正，每次旅行實會買宵夜食

pop team epic，好想去夾佢地既公仔

日本飲野真係 完全唔掂
難怪貢茶都咁受歡迎

夜晚貴好多啊嘛
Lunch 去勁多人

本身都諗過去依間
上網睇個個都推介
不過行行下見到第間覺得好似幾好
就食左第間

肥撚死

唔係好多
我想買佢件t
搵唔到

有d ok既

旅行就係享受架啦，下下都驚呢樣怕嗰樣就錯過好多野

一月霸權太勁

行過一間賣t店
有件t叫戰鬥力56萬
村民a
童貞

最後買左件宅男的臭味(日文)比人

繼續研究毒物

好尻

成日同自己講
行左咁多路
唔會肥既

10月去旅行 大阪 去奈良屌鹿仔閪

我係街買親 半mix 既野像都好伏，鮮既果汁又貴，多數所係 便利店買

有冇去食gram cafe?

最多咪返香港減，旅行係享受唔係難受

pop team epic咪一月霸權，好鬼多人睇

奈良好悶

仲有100羊飲料機
要多伏有多伏

上次食左
今次不了
食過就夠

順其自然

係無乜product 喎

咁就真係慘左d

上網睇唔知邊到有得夾件T

絲打我想問你係咪長住大阪酒店？你去京都係咪去一日定幾日？我發覺京都都幾多野行，驚到時一日行唔哂

早嗰排好多

26 都係講大話同fd去 其實自己獨遊
會同fd講定借佢過橋 暫時都係獨遊過台北同大阪

大阪 邊到食到高質和牛
下個月第一次去日本
想試下係咪真係有 傳說中既入口即溶

當年都係呃阿媽話同fd玩
其實係追星睇live
試過獨遊北海道、大阪、東京、福岡，全部為左睇live
獨遊真係好爽

去動物cafe影多d相黎參考下, thx

食野我會鐘意去到邊食到邊，心理上覺得通常會好食過出名個d

留名

諗起龍珠

上邊 d 巴打好 絲好慘，有d 食古不化屋企人

成個日本都落。今日由京都去奈良

咁早

啱啱先出發

最緊要星期三唔好落 要去usj
聽日都唔好啊 要睇live

見到有
不過好難夾

長住大阪啊
一日京都
之前去過
懶得換酒店
好多野拎

Molamola

好慘

想知d咩？
係小動物cafe

有時都係
有d出名既都好伏

竟然唔係海賊王

由大阪去緊京都

咁早起身咁夜先出發

星期三好好天

食埋早餐，去埋下一間酒店放行李。而家就到奈良

換酒店咁癲

都係京都市內。黎緊幾日都京都駅，搬近啲

係喎, 路飛都爆食肉

不過太耐無睇路飛lu, 離開泡泡島就停咗

遇到收集日本全國即食麵店
幾得意不過店面好寒酸

瘋狂食食食
好肚餓

之後去左天王寺
如果早去可以睇埋動物園
好大

間愛情旅館好gag

幫手推

女姓不適宜前往參觀

入去做parttime

airbnb其實都幾好住

聽說會比人評頭論足

Dllm

我上次係大阪住個間
個風筒噴火

不得不說天王寺公園環境幾好
幾舒服 幾多情侶訓草地浪漫下
好鍾意佢地d建築物

感覺間間都唔差
最後選左間日d既餐廳

環境都幾好
目測無遊客都是本地人

有無拍片

無
唔敢再開

咁痴線，我次次一開就吹，聽到你咁講下次開幾秒先隊落個頭到

如果燒著個頭, 髮型GG, 之後都唔知點出街

入醫院上新聞，街都唔洗你出

起醫院開post, 燒著咗個頭, 你問我答

風筒噴火

而家睇緊Viu TV「瀛知有密」講緊神戶同大阪，講神戶既雜錦燒燒完係會用紫菜包住，再好似壽司卷物咁切塊，佢地叫「紫菜卷」，樓主有冇見過？好似唔覺有人話食過呢樣嘢

Live

你知唔知乜叫live？以為追到post 就叫係？

今日？

依個薯仔蛋沙律好好食
d醬酸酸地又咸咸地咁好正

串燒都唔差
牛油果串好驚喜
睇表面完全唔知乜黎

燒菜都好多汁好正

反而依個炭烤雞肉就失色好多

食完當然是要吃甜品
天王寺站內tree cafe
淨裝修都j死人

出乎意料之外地多野

味道幾好唔會太甜
口感有層次
同行人負責plan 聽日京都行程
我負責吃

心齋橋其中一間店
好撚好笑
有衛衣款一定買

落雨既大阪都別有一番風味

條仔好似仲正

有男仔 佛u終於唔洗佛u

一開始噴火花
唔識死繼續用
跟住噴火

好彩唔係我吹緊

無
一街都係神户牛、神户牛 同神户牛

Sor

usj

係街執番黎

還可以佛你

王喜

早餐

食完就出發京都
預約左十點半到京都夢館換和服
今次著袴，連頭都唔洗set
省番筆

袴服示意圖

咩係袴呢
袴係下身個條野
係明治維新改革
女仔有機會番學讀書
但和服好唔方便所以就有袴既出現

再後來西洋文化係日本普及
有女仔開始著有跟既boot 番學

講左咁耐我都係想講我今次著boot
行路好方便又無木鞋咁痛
嘻嘻嘻
同笠左頂畫家帽
頭都唔梳就行得

二人同行埋單兩萬二

換好就出發
同行人未去過伏見
陪佢去多次
基於上一次既經驗
今次仲要落雨
已經做好仆死在伏見既心理準備

男袴

天雨路滑
落山差d仆街x10次
著傳統和服同木鞋既真係唔好行咁上

天氣好撚差

痴撚線嫁真係
個陣好似去8日
日日都無得吹頭

Cut樣自貼la

三百磅肥婆
不了

點忍受到
冇得吹頭唔敢出街

有冇買pass?
我睇混雜予想話我想去個日人流唔算太多，煩緊買唔買pass,pass好貴啊成8舊水

趴係到訓

有
買左兩張
但今日唔算好多人

一直都好想去貴船神社
難得有人肯陪
就出發

京都出發去貴船都好遠
要一個鐘多d
然後去到之後仲要轉巴士

不過貴船真係好靚

落巴士見到間好靚既店
賣水晶同化妝品
入面既格調好好j

求薯仔沙律店名

拉上d 有店名

Robert

前往貴船神社途中
都係d好日式既店
不過可能因為黃金周假期既關係
無開到鋪

而且因爲落雨既關係
應該好清澈既河川都好撚黃

係啊

貴船神社真心好j
點影都靚
可惜黎左一團中國遊客
影響雅緻

而且落雨
石梯非常滑...
又再次差d仆街死

原本依到係開放食流水麵
兼睇河川河床既地方
不過唔知因爲黃金周定係落雨
無開

大部分餐廳都無開
有開既食店消費都頗貴
行左一陣決定坐車番京都
來回三小時車程
行得半小時

京都的士真係好似香港的士

搭單問天王寺有咩野食推介

新綠

隨便行見到乜食乜都幾開心

支持高質遊記

keep reading

咁偏既地方都有大陸團

其實一般而言
坐電車既時候會坐到總站鞍馬
去左鞍馬寺再行去貴船
睇圖可以睇到鞍馬其實好大

鞍馬寺除左有天狗傳說而出名之外
仲有「源義經」
即係牛若丸年少時係鞍馬寺修過行
有追開不坊一遊

不過風景而言貴船正好多
夏天兼落大雨既鞍馬
真係睇條鐵
但春、冬去就好正
當然貴船都係
再者今日又落雨又著和服
遊完貴船就算了

相反貴船有個幾得意既傳說

想知多d可以自己google 下

遊完貴船又坐個半鐘車番京都
還完和服即刻舒服曬
係時候搵野食鳥
去到京都站見到羅城門
又係有d好得意既歷史故事
羅生門係出自羅城門
有性趣自己google 睇

做番正經野
上十樓拉麵小路
隨便食個拉麵
痴9線
第一次食拉麵食曬d麵仲有幾塊叉燒淨
都只係650
不過略咸

想睇紅葉同雪景多過新綠

9打都高

Thanks !

我都好驚訝
反而京都無見到大陸人

同埋佢地嘈到仆街
特別係個導遊

同行人: 影相啦你唔係要打遊記咩
點解你仲未更新遊記既

係咪京都個JR站上面? 個站真係幾靚, 但我上次去, 太早, D鋪頭未開門

其實好想去埋平等院同瑠璃光院
好撚靚

不過實在無時間
再了京都

走之前去超市買左個生果食
好撚好食

番到大阪第一時間去心斎橋食飯
聽說磯燒水產係必食

蟹殻好食

依個乜章魚燒菇難食過屎
唯一一道菜係我叫
你老味咁都有伏中

人地話係日本食野好難中伏
我應該係有伏神附體
希望聽日生生性性咪再中伏

係 好似叫京都車站大廈？

無買周遊卡
其實有心睇係搭唔番周遊卡個價格
不過巴士個個買得過既係
但慢過電車好多好多好多

留名先
我都好想去貴船同瑠璃光院
不過同行人覺得太遠 轉車又麻煩 未有機會去
平等院真喺好靚! 上次冬天去啲樹得枯枝都好好J

睇貝遊日本， 有介紹周遊卡景點

我上次大阪京都奈良都係無買卡, 睇黎睇去都係差好少

淨係記得有間donuts 鋪

貴船我都好想去，不過plan落發覺太多野行
貴船又遠同埋自己on9左7日都住大阪，如果搵兩日住京都應該有機會去埋

貴船流水麵好似未開始?

唔算麻煩啊
遠就真既
不過如果去埋鞍馬我覺得走咁遠都值得既
冬天鞍馬好好j

有無平等院d相
好想去的
其實冬天既京都應該無地方唔靚

係
第一次去大阪個陣有買
仲蝕左錢

佢同你傾下計姐
重點都唔是你個遊記

個到好大嫁

我都係得一日留係京都
懶得換酒店

京都真係好正
睇風景一流
諗住點去啊

5月1開始左啦

佢想睇我尷尬害羞

我都獨遊緊可以john

今日usj太過隨意
唔知點打好

我今次有人陪

今日坐車個陣研究緊6月去邊好
大阪有人陪而且機票好平
但我比較想去重慶睇建築物但無人陪
獨遊咁遠既大陸有d驚

你要厹應該大把人舉手

買pass4定7
係咪有pass基本上唔洗點排直入？

第四日
係今日wifi蛋出咗d問題
好彩整返好
冇google map唔掂

聽日去奈良睇鹿
唔好再落雨喇

一日都唔知下一日下一刻會去邊
好不安

平時做哂功課 所有野都係掌握之中

有pass 有另一條隊排, 接近唔洗排

買邊張pass, 就睇個張pass 包唔包得哂你最想玩嘅館

用ip 鳩影

仲有參觀入面個鳳凰堂 不過唔畀影相

8百幾正評37負評都叫多?

咁你唔好睇喇， 當我冇介紹過你啦

咁你又唔好咁敏感 我話你個comment 多負評姐

呢個真
巴士所有燈位停齊曬咁濟
班次又疏 , 所以除非得巴士先去到
行+地鐵仲好

平等院最緊要係個倒影

佛u唔好意思， 入黎post佐人地d野

個伸手黨個個post都問一次， 一時做好心介紹下佢

京都嗰個拉耐小路質素都係唔及街邊小店拉面 可能次次去親d小店都係隱藏關 btw日本係真係有伏食 樓主去超市買生果食 堅好食！

磯丸好貴
個燒菇有冇咁難食 係個味普通左d姐
有冇食大阪燒

thx大家幫忙

推下
聽日番香港
最後晚餐食乜好

金龍

收皮

不了
純粹想問下意見

奈良無野玩
得鹿撚下
應該唔會好趕

好似兩張都買左
係啊 無pass 就排40分鐘左右

今日好撚好天

試下學識享受

d相左上角有手指
尾二個張好靚

on99咁淨係搭電車炸上次
有機會想浸下溫泉

上次坐巴士去伏見以為好撚遠要坐咁耐
點知電車幾個站就到

邊到街邊小店？
我見好多立食
不過出面又凍又濕
我又累就隨便食d野頂住肚先
不過拉麵小路好多香港人

好難食
食左一淡食唔落去

無啊上次食大阪燒肚痛有陰影

無wifi lo
番香港再更新

唉，我夠想去雲南，問咗幾個group都無人應

唔係wor, 拉麵小路間博多一幸舍幾好食
定係我要求低

落雨去日本真係超煩

大把寺，神社想睇

感覺時間過得好快

聰日出發
準備去貴船
行埋鞍馬半日得唔得呢
定要足一日

跟進

睇blog話鞍馬行去貴船都要個幾鐘，如果行山行過去

小路橫街d舖 唔近旅遊區 個d基本得本地人食

拉面小路我剩係食過一間 其他就唔評論啦
但係個人感覺係小店好食d同埋會有驚喜

壽喜燒

重慶啦 火辣辣 大板機票就好時都有便 隔一個月又重遊一定悶死 加上六月梅雨季

仲有新疆我都好想去

其實係ok
不過樓上意思係街個d仲正

係
仲要著和服

例如呢
好少聽人講去奈良睇寺

咁就6日

yup

如果行就唔得
坐車應該勉強可以
同埋鞍馬真係好大
有條99曲路
唔知有無記錯
總之好撚長

我都好想條女著

可惜無女

方便啊嘛拉麵小路

有機會會試下

麻麻地甜既邊爐

梅雨季
諗起都覺得煩
重慶無人陪
又唔比自己去
好煩惱

自己著囉
其實我覺得浴衣會正d
租過夜

男人老 著黎把鬼

諗都無諗過, 啱啱google咗下, 唉又要包車先掂, 仲有旱廁

東大寺好出名喎

撚鹿個公園隔離就係, 一般都會去埋, 兜個圈去埋春日大社, 再行返去JR站食lunch

夏天限定先開

見有男人真係自己著

所以無人陪我

其實都好快完

5月1到9月25啊清

又話無wifi?

咁奈良都係預半日嘅姐

返左香港啦

奈良公園附近有東大寺 春日大社 興福寺 若草山
遠少少有大和神社 平城宮 法隆寺 藥師寺
再遠去到中部有吉野山 橿原神宮

同埋想問佛u你個喼幾大？
我得個20寸同29寸，帶20寸肯定唔夠用，29寸驚d locker擺唔落

佛you點解又可以去旅行

牛かつもと村

已經要排到仆街

識食一定食第一旭

岩岩先見到佛you 去關西

早知tg你介紹d好西你食

利申去過關西7,8次

有幾間好食野,冇分享過,早幾前去仲係冇咩人排隊

大阪周圍都有free wifi

未啊check in 中

學到野

好似26
你幾多人去先
我一個喼放兩個人既野
我自己去既20都夠
我好少買野

仼性
逼曬d野去死線

想應返第一個留言貴船你地覺得悶,可能淨係知流水麵

有熟讀日本歷史,鎌倉戰神<源義經>當年係鞍馬山成長同修行,傳說佢武功咁勁係因為跟左鞍馬山既天狗學武

果陣去鞍馬山行山,真係得日本人同少少鬼佬,勁好氣氛,真係覺得有真天狗

上面巴打講既都係寺同神杜,因為奈良都係古都,好多寺我都未去哂

上次去奈良大學有奇喜,咁岩佢地文化祭

20分鐘左右

依加講都唔遲
下次去既時候食

我除左關西仲去埋東京
加埋成十幾日，拎個大喼穩陣d

上面我都有講啊
我都想去嫁其實
不過落雨放棄左

成日睇漫畫睇d人文化祭好似好happy
實際上有乜睇？

基本上我淨係完整咁開發左難波果到野食

梅田50%

但未真正成個關西係去京都, 京都美食篇未完成

有野食, 同埋佢地SELL下自己間學校同學會
有D 表演睇下咁,重點是學生妹

但6,7成都唔掂

留名 過2日去
想問樓主嘅itinerary 係點

話說係機場見到盒唇膏，入面有三支
其中兩支係香港賣到長期斷曬貨
淨低個支係19顏色
賣一萬500
而你身上得萬一蚊
仲有5分鐘要上機
買唔撚買好

十點斷黎到迷你人共和國
天氣勁差

一入場就衝左去買爆菊盒
真係好撚靚
其實想要買陸行鳥
好可愛不過買完又買好貴好浪費錢

美少女戰士d 產品出到好柒
好大陸feel
一係就華而不實
乜都買唔落

mh個貓頭又係好撚q
但買完又係無用

即係有乜推介

會用就買, 純粹稀有就唔買了, 除非有friend生日/etc 當禮物送

依個真
好少靚女靚仔
不過至少會打扮囉

之前想買但買唔到
用就會用
但我一支唇膏用好耐
前年朋友送比我個支依加先用左一半

你USJ係去到先買飛定上網訂

我唯一嘅印像係D人好多墨

一定係訂定先, 因為EXPRESS PASS 係有限嘅

當你溝條仔, 成日要同條仔去街, 就會用多D架喇

第一日 大阪
第二日 神戶
第三日 大阪
第四日 京都
第五日 usj
第六日 大阪

日本人係咁

好似係無得去到先買

我成日懶得化妝

咁你買咗未

係喎
不過落雨休息

係

見有人去到先買

仔仔唔比人去 又唔陪人去 太可恥了

應該有得去到先買, 我見過人地個張唔係影印紙...不過你博唔博, 去到萬一無pass, 樣樣熱門野都排半個鐘~1個鐘

仲有樣野, 因為有D 館極熱門, 就算有express 都要揀時間入

萬一你想去嘅其中幾個館 express 嘅入場時間撞咗, 就係咁先

上網book定先啦

醒目
旅行好輕鬆

上官網訂平d (pass)
比klook平一舊水到

Tea time 唔洗排

咩牌子

見到cdp d 唇膏都好想買

上官網買 一定買pass
今日平日去都買左pass
唔想等咁耐
哈仔排35 分鐘，玩完想再玩 不過唔夠時間

吉野山同若草山如果影雲海o既話好靚

你下次再去先介紹

如果揀平日,我上次去都唔洗EXPRESS

哈利排30MIN 飛天翼龍都係30MIN左右

去到機場你會唔想走

佛you日文咩程度

香港機場個廁所好撚臭

機場廁所唔係全部都臭既

不過拎行李係世界級，燥
成班企到出晒線差唔多訓落條帶到，其他人完全睇唔到自己行李係邊，阻撚住晒

上海仲香過香港

仲要delay

無啊..有點後悔
但省左700幾hkd

太可惜

係囉

哈你同ff好似要75分鐘

仲可以省買行李既錢

價錢有無分別？

Givenchy 304號色

好難話你知幾時去
旅行依d野好即興

上次去哈利唔洗排

咁又無
香港好多野做想快d番去做

delay 689

唔識日文
去親都靠睇app同用英文問人
不過今次同行人識日文
難得地做廢人

點解要食塞米
硬係覺得好格格不入

非賣品既美少女產品真係好好j

賣既依舊19
兼好貴

PLAN奈良都可以3,4日....若果過埋三重仲得了

掉低佢6日發曬脾氣

usj其實無乜好講
好多人都去過
想講下新主題
ff應該係最值得玩既
人生第一次玩vr

mh除非非常有愛
否則絕對唔建議排咁耐隊玩
就係對住鏡頭擺pose 影下相

柯南基本唔識日文可以收皮

美少女戰士就設計得比較兒童向
不過排隊時間比較短
都值得一戰

訓教再見

無

柯南唔係有ipad？

咁就緣份到了 美食自然來

從未試過四點就玩曬usj
這是金錢的力量

真係好撚q

好快離場去出面個商場買d野食
好難食

Jump
有無人真係有勇氣帶鬼刃個豬頭影相

再次同大家推薦黃金神威
高度呼籲入坑

唔係好覺

唔洗找

不過都係
佛YOU你次次都去完先有遊記

都俾唔切好西你食

研究左好耐食乜放題好

最後都係食翻國產牛
加埋飲品放題
5000左右一位
周圍都係外國人
左邊係韓國人右邊係香港人

btw 依間d女侍應真係幾靚
蹲係到落單真係幾好j
肉既品質都ok

我好鐘意一邊食下酸野例如沙律菜同芝士番茄
解濟一流
狂食燒肉
同行人投降之後我仲食緊
由三百磅肥婆增加到三百五十

最後一人一道甜品
其實都唔差

而且話就話90分鐘放題
其實都係預你食2個鐘
Last order 係剛好90分鐘既時候先會問你

下個月同行人又去大阪

有咩辦法可以俾到d 美食list 你tim

btw 佛you有錢到

好有錢

我唔去啦
今次洗左萬一
不如飛第到
飛少次大阪可以去多兩次窮遊

窮人

食飽無屎痾
屎忽痕去番早兩日去過既Taito Game Station
走左去夾pop team Eric
發覺職員對外國人特別好
問左佢點玩之後幫我地調整到好易夾
有點戰利品回家

美中不足係帶唔到舊肉回家

舊肉係生牛肉果隻？

話說之前係伏見抽既籤感覺都準

肉肉

200一張
比同行人解我聽

btw貴船個到有水籤
上面有qr 比你影
有中文版

最後一日係大阪
落左兩日雨終於出太陽
去親日本都天氣不似預期

上就有公事處理
招待左去依間餐廳
不得不說700幾有天婦羅有飯有湯有烏冬
白飯配菜任食真係好抵屌

佢地一邊用日文傾計
我: (哦這個好吃 這個也好吃 哦哦哦那個也很好吃)

去到公司我繼續 ???
坐左兩個鐘

LM

貴船流水麵
有靚景又好玩
有機會真係要去

聽聞啲麵miss咗夾唔到唔會補充，如果我真係夾唔掂miss晒咪冇得食？

好難夾唔哂

點解？啲麵流得好慢好易夾？

算係的..

有無人試過夾唔到 例如外國人

路經依間話自己d牛排有神的肉汁
勁好食咁話
只好一試

普普通通
不過店員係黑人黎
覺得好新奇

第一日開始話要食抹茶館
終於到最後一日先食到
味道唔差

食完要出發機場

再見了大阪

公平咩diu

好似有

佛YOU

俾揀廣島(尾道,松山溫泉) 定 京都北面(城崎溫泉,鳥取沙漠,天立橋,彥根)

點揀好

一定係後者，尾道個人覺得吹大左

比我會去京都北

唔出去踩車的確會覺得好普通

其實我覺得廣島唔係唔好去

我幾想去松山溫泉,但廣島D交通真係有D卻步

但以關西計,我已經去左11次關西同大阪附近

其實得天橋立算係京都北面
其他地方係其他縣黎

係唔會補充
見過有人夾唔到
我都試過miss左一小撮掛住拍片
不過佢會出好多次
唔會一次過出哂

鳥取就未必去

我見天立橋去城崎都唔算遠

我親戚見我去過姫路城問我點去, 佢去完讚不絕口

但你城崎即日來回定點

鳥取除左砂丘就係柯南同鬼太郎

而家大阪麻疹 佛you建唔建議去

鬼太郎 係境港

境港都係鳥取縣啊

用繩綁實佢應該可以縮細好多

想要樓上間國產牛放題嘅地址

絲打講個鋼鍊展係邊?
點解google全部都係上年既事

鋼鍊展好耐啦 1月既事 我有去睇

係啊 係神户

佛you

黎緊又去邊

仲諗緊6月中去唔去大阪
千四機票好抵
又想留番d錢7月去越南

啱啱去完大阪又去？

得大阪有伴

大阪有冇咩住宿推介 想住難波果頭

4月住左apa心齋橋
好方便

上網d人話好細 不過價錢幾岩我 中等

Airbnb

細架，因為個陣我一個人去
唔想要大房，怕自己會驚

6,7,8暑假d機票貴到

邊到1400

呢個

黎緊6月頭去

想住酒店俾兩老住得舒服d (唔係話bnb好差)

apa一定細嫁喎

無啦依加千8
唔7去

好想去

未住過酒店

我就調轉，未住過bnb，剩係住過酒店

你有米

當然唔係，我只係住啲好平既迷你廉價酒店咋，我唔慣同陌生人一齊住

Airbnb唔洗同人一齊住

神戶個頭有咩玩

睇中左幾間
Ark
Villa fontanie
Arietta
Unizo
有冇住過

之前住過holiday inn
幾新淨 唔錯

我剩係住過大阪一間酒店，細到阿媽都唔認得，俾兩老住一定唔會舒服，我都唔敢推介

我都係喺Agoda度揀啲高評價既酒店，我見有間高達8.9分既四星酒店Osaka Hinode Hotel Nipponbashi，啲房最細都有17平方米，而且又唔算太貴，係惠美須町地鐵站隔離，睇落都Ok，或者你睇吓Agoda有冇其他高分酒店位置更理想

我都係習慣酒店既經營模式，好似比較有信心，我連台灣都未住過民宿

我自己去既話民宿都ok 同兩老去唔攪咁多野了

咁多位巴絲有冇大阪平價airbnb/酒店推介
第一次去 好似到到都好貴

都係睇地點, 再揀價錢範圍求其開姐

新今宮150都唔洗一晚
不過得公用廁所同浴室

小心治安

就係JR站隔離，住左成個禮拜都冇野

話說下個月11又去大阪
諗緊好無挑戰青旅
今次自己一個飛

上網睇有d 100蚊一晚

隔咗一個月又飛大阪

行下對面西成區唔洗錢都有

我150個間算係新（裝修左2年）

舊登以前試過巴打50蚊啦

fuck you

真係有錢
我已經清哂袋

近JR嘅我覺得住得過，如果遠d嘅就

成個監倉咁

千四機票

遇到平機票要衝

咁多年前

唔讀master 省好多

好過膠囊，有床有位擺gip,有電視雪櫃同獨立冷氣
係隔音差左d,不過都訓得著

介紹俾我可以嗎
我6月頭都去關西
同埋可唔可以幫我睇下個行程

幾ok喎
叫乜？

求美食list

你又去?

又去旅行？

6月11到15

下個月啊

Thank you
依幾日研究下

附近行10/15分鍾到有個拉麵叫「無鐵砲」，幾好食，多本地人食，可以試下

佛仔你主要去邊

我諗緊點俾你

謝謝你
仲有無野推介

11 12 應該會去京都
諗緊好無13先走
之後會去滋賀
乜都未plan

京都美食我驚你食過哂

滋賀未去過

有無地方推介下
唔知去邊好

滋賀係水中神社個到

我收工再傾今日好忙

翻工好得閒

彦根，八幡都正

彥根城個feel 好似姬路

八幡睇新綠好似好一般

諗緊坐唔坐嵐山火車
可以坐下船去埋竹林

住依到好無

我都11 12響京都
但我唔坐小火車 始終呢期冇乜野睇 得d綠色

順便想請教各位我個post既行程安排

大家都係國寶

水鄉夠靜

咁有乜好地方去？

係咪京都北個個

東面喎

比較想去姬路

唔係伊根町？

滋賀縣近江八幡

彥根睇城睇夜櫻就好睇

不過滋賀識得搵o既話好多靚景可以睇
去滋賀如果冇試過鳥瞰琵琶湖o既話
等於冇去過滋賀

如果唔係花季 我覺得主要就伏見稻荷 奈良 吖
不過我plan咗去好多地方
嵐山果邊我會去遠d嘅佛寺同大覺寺

夜楓都可以的

依加係新綠
講經咩你地

頭三樣不了
睇完又睇
嵐山我應該都係會坐火車

好驚迷路

行程點啊

我會住滋賀 有咩地方推介

無嫁
忍下

我都係呃佢地有朋友一齊去
實則次次都係一條友飛過去睇演唱會

但你本身介唔介意一日剩係去到1-2個景點

我玩9日呀 未plan好

八幡山？

唔係呀
o係湖o既另一邊

你幾多月去

白鬚神社你會唔會去

係咪要坐纜車果個?

唔好坐小火車
成片都係綠色
前日坐完

今日去

1日京都玩唔曬

有冇相呀～係咪激流會正d

我預左4日3夜 1晚住溫泉旅館

京都真係好大，好多野行

屌你咁新綠係一片綠色嫁啦

兩日京都真係唔知去邊
對水鄉又無乜興趣

京都睇一個月都睇唔唒

溫泉住邊到

琵琶湖

雄琴？

對呀

你對寺廟冇興趣就真係難搞...
有就一星期都行不完...

去緊機場
京都兩日
天龍寺👉🏻嵐山火車(車站足湯)👉🏻青蓮寺
滋賀->鴨川
點睇

有d唔係特別靚
同秋冬去先靚

間間都咁上下

搵日去食流水麵?

開過個新post, 點睇

一日post去兩次旅行

唔去貴船啦

又開

打得曬既
去4日姐

梅雨季開始咗

試下支透明可樂好唔好飲

班機delay

有人同我講唔洗帶j
唔會落雨
於是我就一落機就濕撚曬唔撚驚

感覺好怪唔想試

三點幾機去到依加先落機

其實同雪碧有乜分別？

又去旅行，真係好
Solo?

重點係好似飲緊雪碧
但個味係可樂

好窮

感覺好似開新post 好d
但又講大阪好似好無聊

講一講依加既情況
一落機就淋雨
然後仲未兌錢個身得兩萬5羊
而且電話同外置充電都就無電
仲有二十分鐘先到難波
好撚肚餓

琴日到大阪 呢兩日都係咁落雨 好麻煩

呢度講埋囉

神户有咩好做 求推介

雨中忍屎之旅, 就唔無聊

睇天氣預報落埋聽日

好

除左食無野好做

屌你

香港聽日開始落雨, 落到星期一先出太陽....如果天文台準嘅話

玩完京都 聽日番大阪 拖喼可唔可以唔好落雨

話說今次突發興起
遇到樂桃航空搞特價
於是用千四港幣買左
人生第一次坐樂桃就遇上delay
仲改埋地方上機

心諗邊撚到宿霧

兼勁遲先通知
見到有人跑過黎

原來三點幾機
變左差不多五點先飛

不過係飛機買定車票
平過去到先買300羊

省左三百羊即刻拎黎買野飲
依支好撚正

落機都9點

我想寄gip係大阪之後去京都玩幾日 佛u有冇咩地方推薦？

一落去就濕撚曬唔撚驚
衝去生兩隻蛋之後就坐接駁車去一號客運大樓
今次自己去既關係無寄倉手拎
極速閃人
去售價處換特急兔兔車票
都幾多人有係樂桃到買定先

車站竟然無便利店
得條能量棒頂下肚

應該唔準

車站locker

睇睇先 但可以鎖咁多日？
Btw 呢幾日日日都落雨

可以最多放三日
好似入定三日既錢

諗住滋賀睇咩?

可以最多放三日
好似入定三日既錢
過左三日會比人清
然後要搵職員拎

乜都未plan

證明你去咗好多次, 熟到好似出旺角咁, 已經唔需要再plan

唔係
只係我唔知醜成日問路9遊

我過2日都去京都了

同我之前西班牙遇到嘅台灣阿姨一樣, 佢話咁樣先更加了解當地文化, 見到乜野都求其捉住路人問一餐

人生第一次住膠囊旅館
環境都唔錯

不過個門口實在太低調
經過幾次都搵唔到
行行下仲有兩個著住老西既日本仔係到痾尿
仲撩我講野 見我唔應機就係到笑

上到8樓入到去要除鞋

然後放你對鞋入locker

Check 完in準備沖涼嚇親我
咁多款洗頭水護髮素選擇

沖涼房都夠大舒適

出到黎吹頭竟然仲提供洗面奶、落妝油、化妝水、乳液
仲要係資生堂
仆街我好震驚
個風筒竟然吹兩野就吹乾d頭髮

訓教既地方係7 8 9樓都有
保安問題只能經8樓行樓梯出入7 同9 樓

入房個d都要拍卡

Book 左豪華房
不過都唔係好大

美中不足係有d焗之餘插頭位得一個

不過依種價位其實差不多啦
絕對可以接受

唔用樂天可以用永安個app book
價錢一樣

不過永安要預付
樂天就去到先比

去邊到啊

我只係懶

4300￥

唔係慳錢就大阪酒店寄過去京都酒店

想問下你依間膠囊有冇清潔時間幾多點？
有時想訓晏d 再沖涼洗頭出街
但佢限左10點-12點清潔 焗住都要9點起

樓主通曉日文？

好扺屌

都係10點
就死

唔識日文

仲以為你終於都開post

我都睇左
睇完心諗好彩無事
依加即刻想生蛋

我再警告大家多一次
千奇！唔好飲！野菜生活！

想生蛋的衝動令我係冷氣地方出撚曬汗

我7月頭都去，獨遊

#metoo

搵日一齊玩 ？
我打算住難波頭等艙first cabin

我話依加

住呢類太空艙係唔係有獨立櫃裝行李？
同埋有得鎖門 ？第一次獨遊同住呢d艙

滋賀住溫泉酒店 同埋京都著和服

sumimasen, could you please show me the way to 咁

有locker 放行李
無得鎖門
不過私隱性幾好(感覺)

滋賀我仲未諗去邊

嵐山好多大陸人
無人講日文

太長有d人聽唔明
最好拎個地圖簡短d問
唔洗用d太有禮貌既英文
最後用日文多謝佢仲好

我有事都唔知d人有冇知道我有講多謝 我會鞠躬但因為唔習慣唔會好似日本人咁大幅度

彦根城
湖中鳥居

八幡水鄉都得

係烏丸完全唔知食乜

應該會去曬啊
預左大半日

行天橋去隔離商場有便利店

我有住過5日御堂筋間first cabin
全部business class 有張枱仔又可以開再個28吋喼
床下底有個櫃可以放到背囊鎖d貴重野
有得浸大浴場 係最煩1000-1200清潔冇得沖涼
其他野性價比好高

唔該巴打
即係10-12點未返到去既話, 要12點後先沖得??
同埋訓係唔係將銀包放落去鎖?
平時住開酒店, 唔怕
今次一個人緊張D, 始終都驚比人拎野

係1000-1200am 佢廁所係分開既 可以梳洗
我訓個陣都有鎖住passport銀包個d 條鎖就放枕頭下面 同埋大家都好自律會放輕手腳唔好咁嘈
不過住左幾日都唔多見到隔離d人
去大浴場有時包場

第二日晨早check out 就由梅田坐阪急去嵐山
記得要係桂轉乘
不過無論邊到落車同坐特急定普通
都只係440羊
實物睇其實都幾狀麗
不過天氣真係麻麻

一開始行過條小橋到嵐山公園

天真既我以為就係渡月橋
仲諗咁短點渡月

其實依條先係

吉祥物月橋渡
好鬼醜

入左閘

我住烏丸first cabin 無依d

烏丸個間有分first同business class 可能你book左細個種

日本真係周圍都有貓頭鷹cafe

行左一陣見到間好靚既店
成間都係賣貓同狗既精品
品質又唔差
美觀實用

行多陣發現原來嵐山成條商店街好戶都係賣緊貓狗精品

睇落嵐山真係好正

由渡月橋行去天龍寺只係十分鐘內路程
不過建議行左商店街先
因為五點半左右大部分店都收皮

天龍寺無論係寺內定庭園都係要課金入去參觀既
寺內800 庭園500

兩邊係分隔開不相通

照住庭園一直行到尾就係竹林小道
勁短勁多人
想無人既時候影相？
應該無乜可能

仲有依個莊園
係行上山勁大範圍
行到你腳抽筋都未行完
即刻放棄左
不過唔係著高跟鞋我都會一試

嗰條唔係渡月橋嚟喎

放錯相

會唔會去睇繡球花？

出左竹林小道就會見到嵐山站同關於頭髮既神社
除左守護頭髮濃密之後
仲係保佑salon 仔女們考試合格
我都立即課金保佑下d頭髮

建議坐足來回睇去埋峨嵯
除非你會坐埋船(全程兩小時)

尾站近jr馬崛
一遍荒涼得田地
不過到左秋天就靚好多

btw個麵好難食

仲有邊到有得睇？
嵐山個d勁細朵
我相都無影

正嫁
春秋冬去仲正

三室戶寺數量最多
喺宇治嗰頭
夜晚有亮燈

坐翻轉頭去總站峨嵯

成個站都好靚
好多日本人著和服過黎相

不過我既目標係足浴
首先去售票處放低2舊水
佢會比一袋毛巾你抹腳

然後去到除鞋、放上鞋架之後洗腳
就可以享受足浴
行左一日咁樣浸真係好爽
如果水溫再熱d
水位再高d就好

幾鐘意望出去個風景

烏丸點解無大浴場嫁
係真係無

好細

自爆
靚女

你呢個應該是first cabin 嵐山
而唔是first cabin 烏丸

得相炸
依加住個到係烏丸
嵐山有浴場

用人張相姐

原來天龍寺附近有第二個足浴場

食左個包一出去乜都收曬皮

只好提早去烏丸check in

First class 定 business class?

有心型花球

今次幾好搵
烏丸站五號出口一出轉個彎就到
仲大大個招牌

3000羊黎講算唔錯
空間感大d 好過尋日個豪華房

而且應該有既野都有
同尋日既太空倉相差無幾

要怨既話就係沖涼房好細
睡房隔音唔太好
[img]

同埋可能因為平啦
住客質素都差d
尋晚大部分都係日本人
環境好安靜
今晚多香港人
隔離床個死港女夠膽死開住擴音機傾電話
"鼠"左佢三次都唔收聲唔出去傾
唯有問候下佢
啊條仆街一知有香港人即刻收聲喎又
好心啦 check in都講明開聲既活動要去休息室做嫁啦
影撚衰曬
仲執左兩個鐘行李好撚嘈

Business
睇左地圖無浴場用嫁
佢個網都無介紹有浴場
First class 得浴缸炸

2016
唔sure 依加係咪咁靚喎

住倉最怕隔離嘈

去旅行都仲著高跟鞋, 你係得嘅

今日無落雨算你好彩

神戶動物王國
同啲動物距離極近
又乾淨企理

會好躁底
帶曬耳機都無用

本身有
之後無
其實話就話高跟
算係厚底鞋炸
行落都ok

之前住hostel 遇過人成1am 先執野, 跟住拖喼走咗, 可能去咗搭飛機, 真係頂佢個肺

冇更yl 1?

冇更新?

其實京阪神會唔會ic卡逐程計仲方便
始終大阪去神戶/京都可以叫3飛 (jr/阪急/阪神/京阪)
有次買咗張jr 1day pass去京都嵐山嵯峨野+宇治
結果喺京都走之前喺河原町附近
搭咗阪急返大阪而冇搭地鐵返京都jr
最後計落張pass蝕咗2-300yen

睇黎樓主被人溶咗
都話咗一個女仔旅行好危險啦

好撚攰
4點幾先訓
今晚打

同日本仔企咗一晚？

有啊執到三點都仲有人執緊

是的
你搭唔到咁多
而且唔同公司又用唔到
京都我淨係會推介巴士一日券
不過巴士好慢

好攰

我搭兩日車用左2000幾羊左右
包括大阪去京都同京都翻大阪

企？

英文

夠傻夠天真

對唔住佛you 冇俾到d咩資料你

起隔離post見到佛you 嘅未來

第三日
經過一晚深思熟慮
因為滋賀實在太大
一日係玩唔曬
就係早餐時間決定去宇治(酒店包)

到到宇治好多婆婆公公組團去
唔識路跟住佢地行
途中經過一間餐廳
個餐牌睇落好吸引就入左去

好撚好食
咬落去d牛汁爆出黎

食完尻行又比我行到宇治川
今日天氣好好好熱好曬

宇治有好多源氏物語既石像

我括約肌好緊繃有力

唔緊要

問題係你腸胃唔好, 一個唔小心, 就山洪暴發, 直攻龍門, 破門而出

日本對世界盃有冇咩氣氛

平等院表參道差不多一整條都係賣緊宇治抹茶
好多店都已經有過百年歷史
特別出名例如中村藤吉本店個d
聽說最快都要排半小時先入到去
對於抹茶一d都唔執著既我一間都無去到

反而有間賣日本傳統舊玩具既店幾有趣

push

跟住表參道行就到平等院
課金入寺
入鳳凰堂再另外收費

好撚熱

鳳凰堂內不準拍照
好多日本人影相既時候準備左硬幣
硬幣上面既圖案就係鳳凰堂
連埋一齊影

好快就行完
經過一個展覽館
係介紹翻鳳凰堂d歷史同文物
多為佛像雕刻

好快行完經南門出去好快到宇治川其中一個過河既橋
條橋有少少特別
河中間有兩個小島仔
春天賞櫻景點之一

渡完橋就會見到宇治神社
都幾細同殘下

不過開到一街都係繡球花好正

彩過你把口

條河係咪已經整好
我上個月仲係咁

道頓掘仲有咩好食

首推金龍

今日日頭真係好撚

知唔知京都邊度有波睇

宇治算唔算靜

應該返咗香港喇喎

Sor 翻香港訓左十幾二十個鐘

今晚去睇張敬軒
睇完真係打

整好左
不過紅色條橋仲整緊

無食過唔好同人講你去左大阪

翻香港就會覺得天氣好舒服

最多人應該係平等院表參道
其他都唔多人行

翻左啦
一出機場即刻想去買機票
又熱又焗

前排落咗D 雨, 已經降咗少少溫喇

過埋端午節開始就等打風, 打風前個幾晚, 個種熱, 先難頂

點熱都唔係焗個隻

好彩你早一日返左嚟，地震交通亂哂

宇治神社同宇治上神社出乎預料地殘舊
周圍好多蜘蛛網
而且比想像中細好多

係到諗d人買完d砂又倒翻落地
然後神社d人執翻起再拎去賣
成件事好似好傻豬

有無人好似我咁
唔plan 行程成日開住google map
睇下附近有乜地方可以去？

但我成日中伏
好細
而且無開門

難得黎到宇治唯一有食過關於抹茶既野
就係雪糕
唔太覺得有咩特別

反而依個抹茶飲品幾得意

可能因為我對宇治抹茶實在無乜大興趣
11點去到行到3點左右就走左
夜晚約左幾個朋友一齊食飯
上網即刻搵有邊到好去
最後搵左四条
剛好好近今晚食飯地點
太機智鳥

四条18號出口轉個彎就到錦市場
一出站已經聞到好大陣魚腥味
個人覺得同黑門市場差不多
一樣多人 仲細過黑門
不過對比黑門多左d特色d既店
感覺上鐘意錦市場多過黑門

寧願打風落大雨都唔想依加咁
好似焗爐

d風吹過黎好爽
香港行兩步已經由頭濕到落腳
叫我好似係大阪京都咁由朝行到晚真的不了

打緊

我都覺好好彩
自己係外地遇到地震真係唔死都嚇餐死

行到最尾就見到錦天滿宮
幾靚幾有特色
令人忍唔住想停留多陣

瘋狂課金系列

功德無量機

行完錦市場同神社
橫向咁行都有一條好長既商店街
叫新京極商店街
行過差d比人黑sell

笑死
真係好似

成件事真係好蠢

請問和服之森係喺站入面定出面？使唔使一定要入站先去到？

無本生利

間野係咁sell你買d景品

請問呢個嵐山站既和服之森係站外定站內？我睇google map由車站月台行到出外街都暢通無阻唔見有閘口，係咪唔使入閘？

o係車站隔離
btw個車站如果你上車o既話係冇閘口
得落車先有

你指呢個就係落車俾錢既閘口？完全冇攔，似乎真係好講個信字

係呀
真係會有人睇住你比錢架

係啊屌
Sell 都算
仲要貴過出面

唔洗

憑什麼狗仲貴過貓
(兩邊都扭左)

原來京都都有吉列牛(見識少)
而且一樣只係千四羊

去邊都要食麥當勞

無野做路過先斗町
傳聞好多好多年前係叫雞既地方

依加全部變矖食店

今晚就係係依條街食飯
上一次落雨無食到流水麵
今次期待納涼床到食飯
有好多間都有納涼床開放
不過最好都係先打去預約

納涼床

好撚凍
未真正入夏